覺唔覺返工帶飯成個小學生咁

根本群腳仔先會返工帶飯

比人笑兩聲就慳咗$40-$60

你個名 省錢/窮又要同你交代咩

40$ 都慳

我都想日日有屋企飯食有飯帶 慳好多

唔覺

中環食個大家樂飲野都$50+

邊有咁多錢

做人唔好咁, 你窮起上黎,屎都冇得你吃

樓豬一定冇乜家庭溫暖

低佢成世都做低層契弟，成個人小小家家咁

帶飯都比人屌 痴線

出面食野無營養啊，不知幾恨有屋企飯盒食

屌睇到依個post好想食阿媽煮果啲雞脾菇炒雞柳啊

出街食好過啦

日日朝早自己煮帶返工
對唔住囉

一日慳$50, 五日慳$250, 一個月就慳$1000

覺

樓豬唔抵得人有飯盒帶呀？

樓豬可能孤兒仔冇老豆老母幫佢煮呢

每日既飯盒 媽媽每日既愛

仲有oliver乜？

Ive Fg 50K 50蚊個飯都食唔起

講得好